唔打都打咗，不如諗下點幫義士仲好

就係用輿論煲大佢
瘋狂分享出去，畀人睇撐警、藍絲係咩質素

Share出去外國
比人知道我地幾理性

同意

勇武撚衝嗰陣，和理非都冇割蓆
今次冇理由係勇武撚割
都係自己手足嚟